《閃靈》續集《安眠醫生》首條預告

點解咁夠薑翻kubrick作品

Lm

笑撚死又話幾唔鐘意kubrick處理shining
最後又咪重拍返之前d經典畫面sell nostalgia

Shining 而家睇都正到爆

成套戲最恐怖係女主角，都無

垃圾